{
    "Select a Language:": "언어 선택:",
    "Close": "닫기",
    "Change Language": "🌍",
    "Menu": "메뉴",
    "Magical Friend": "마법 친구",
    "About Magical Friend": "마법 친구 소개",
    "About text here...": "여기에 소개 텍스트...",
    "Homepage": "홈페이지",
    "Create": "만들기",
    "View": "보기",
    "Profile": "프로필",
    "Loading your music...": "음악을 로드 중...",
    "Brewing Magic for your Friends...": "친구들을 위한 마법 준비 중...",
    "No Profile Yet": "아직 프로필 없음",
    "Welcome to the Magical Friend.": "마법 친구에 오신 것을 환영합니다.",
    "Select song": "노래 선택",
    "Song Title": "노래 제목",
    "Welcome to the Magical Friend": "마법 친구에 오신 것을 환영합니다",
    "Create friends to see the magic beyond!": "마법을 보려면 친구를 만드세요!",
    "Owner/User Information": "소유자/사용자 정보",
    "Facebook Name": "페이스북 이름",
    "Save": "저장",
    "Install Lite": "Lite 설치",
    "Install App": "앱 설치",
    "Profile Picture": "프로필 사진",
    "Bio": "자기소개",
    "This video isn't supported by the browser": "이 비디오는 브라우저에서 지원되지 않습니다",
    "play": "재생",
    "Next": "다음",
    "Just a moment Please!": "잠시만 기다려 주세요!",
    "Daily Inspiration": "일일 영감",
    "Loading inspirations...": "영감을 로드 중...",
    "New Quote": "새로운 인용문",
    "Tic Tac Friend": "틱택 친구",
    "VS": "VS",
    "Reset Game": "게임 재설정",
    "Baby Game": "아기 게임",
    "If two of your friends had baby together?": "친구 두 명이 함께 아기를 가졌다면?",
    "Your potion will appear here!": "여기에 물약이 나타납니다!",
    "Brew Potion!": "물약 만들기!",
    
    "Fancy Quiz": "멋진 퀴즈",
    "Loading question...": "질문을 로드 중...",
    "Your answer will appear here!": "여기에 답변이 나타납니다!",
    "Questions": "질문",
    "Brew It!": "만들기!",
    "Reset Quiz": "퀴즈 재설정",
    "Spin the Wheel": "휠 돌리기",
    "Result:": "결과:",
    
    "Words will appear here...": "여기에 단어가 나타납니다...",
    "Are you ready to sing?": "노래할 준비가 되었습니까?",
    "choose your song": "노래 선택",
    "Create a New Friend": "새 친구 만들기",
    "Create a new friend and add them to your list.": "새 친구를 만들어 목록에 추가하세요.",
    "Your Friend Name:": "친구 이름:",
    "Your Friend Image:": "친구 이미지:",
    "Emotion:": "감정:",
    "How do you feel about your friend": "친구에 대해 어떻게 생각하나요",
    "Joyful": "기쁜",
    "Grateful": "감사하는",
    "Excited": "신나는",
    "Inspired": "영감을 받은",
    "Supportive": "지원하는",
    "Amused": "즐거운",
    "Comforted": "위로받은",
    "Appreciative": "감사하는",
    "Lovely": "사랑스러운",
    "Cherished": "소중한",
    "Description:": "설명:",
    "Add Friend": "친구 추가",
    "Here you can view all your friends along with their descriptions and emotions.": "여기에서 모든 친구의 설명과 감정을 볼 수 있습니다.",
    "View Your Friends": "친구 보기",
    "My top Friends": "내 상위 친구들",
    "Go to magic view": "매직 뷰로 이동",
    "aboutText": "매직 프렌드는 Facebook과 우정을 나누며, 당신의 소셜 네트워킹 경험에 마법 같은 순간을 제공합니다.",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Cancel": "취소",
    "No quote available. Check out our FAQs!": "사용할 수 있는 인용문이 없습니다. FAQ를 확인하세요!",
    "What is Magical Friend?": "매지컬 프렌드란 무엇인가요?",
    "Magical Friend is a unique interactive experience where you can create and customize animated cubes with images of your friends, accompanied by music and animations.": "매지컬 프렌드는 친구들의 이미지로 애니메이션 큐브를 만들고 맞춤화할 수 있는 독특한 상호작용 경험입니다. 음악과 애니메이션도 함께 제공됩니다.",
    "How can I create a Magical Friend?": "매지컬 프렌드를 어떻게 만들 수 있나요?",
    "To create a Magical Friend, simply upload images of your friends and customize the animated cubes using our intuitive interface. Add music and animations to make it truly magical!": "매지컬 프렌드를 만들려면 친구들의 이미지를 업로드하고 직관적인 인터페이스를 사용하여 애니메이션 큐브를 맞춤화하세요. 음악과 애니메이션을 추가하여 진정으로 마법 같은 경험을 만들어보세요!",
    "Is Magical Friend associated with Facebook?": "매지컬 프렌드는 Facebook과 관련이 있나요?",
    "No, Magical Friend is a standalone web application. While you can upload images from your device, there is no direct integration with Facebook or any other social media platform.": "아니요, 매지컬 프렌드는 독립형 웹 애플리케이션입니다. 장치에서 이미지를 업로드할 수 있지만 Facebook이나 다른 소셜 미디어 플랫폼과의 직접적인 통합은 없습니다.",
    "Can I share my Magical Friend creations?": "매지컬 프렌드의 창작물을 공유할 수 있나요?",
    "Yes, you can share your Magical Friend creations by downloading them as videos or images. Share them with your friends and family to spread the magic!": "네, 매지컬 프렌드의 창작물을 비디오나 이미지로 다운로드하여 공유할 수 있습니다. 친구와 가족과 공유하여 마법을 퍼뜨려 보세요!",
    "Is there a cost to use Magical Friend?": "매지컬 프렌드를 사용하는 데 비용이 있나요?",
    "Magical Friend is completely free to use! Enjoy creating and sharing magical moments with your friends without any costs.": "매지컬 프렌드는 완전히 무료로 사용할 수 있습니다! 비용 없이 친구들과 마법 같은 순간을 만들고 공유하는 즐거움을 누리세요.",
    "Can I save my Magical Friend creations?": "매지컬 프렌드의 창작물을 저장할 수 있나요?",
    "Yes, you can save your Magical Friend creations locally on your device. This allows you to revisit and edit them whenever you like.": "네, 매지컬 프렌드의 창작물을 장치에 로컬로 저장할 수 있습니다. 이를 통해 언제든지 다시 방문하고 편집할 수 있습니다.",
    "Are there limits to how many friends' images I can use?": "친구의 이미지를 사용할 수 있는 수에 제한이 있나요?",
    "There are no strict limits on the number of friends' images you can use. However, the performance may vary based on the number and size of images.": "사용할 수 있는 친구 이미지의 수에 엄격한 제한은 없습니다. 그러나 이미지의 수와 크기에 따라 성능이 달라질 수 있습니다.",
    "Can I customize the animations and music in my Magical Friend?": "매지컬 프렌드의 애니메이션과 음악을 커스터마이즈할 수 있나요?",
    "Absolutely! Magical Friend offers customization options for animations and music. You can choose from a selection of themes and music tracks to suit your creation.": "물론입니다! 매지컬 프렌드는 애니메이션과 음악에 대한 커스터마이즈 옵션을 제공합니다. 창작물에 맞는 테마와 음악 트랙을 선택할 수 있습니다.",
    "Is Magical Friend suitable for children?": "매지컬 프렌드는 어린이에게 적합한가요?",
    "Yes, Magical Friend is designed to be family-friendly and suitable for users of all ages. It provides a safe and creative environment for expressing friendship.": "네, 매지컬 프렌드는 가족 친화적이며 모든 연령대의 사용자에게 적합하도록 설계되었습니다. 친구를 표현하기 위한 안전하고 창의적인 환경을 제공합니다.",
    "How often are new features added to Magical Friend?": "매지컬 프렌드에 새로운 기능이 얼마나 자주 추가되나요?",
    "We strive to continuously improve Magical Friend by adding new features and enhancements. Stay tuned for updates and exciting new capabilities!": "새로운 기능과 개선 사항을 추가하여 매지컬 프렌드를 지속적으로 개선하기 위해 노력하고 있습니다. 업데이트와 흥미로운 새로운 기능을 기대해 주세요!",
    "Name:": "이름:",
    "Image:": "이미지:",
    "My top": "내 상위",
    "Edit Friend": "친구 편집",
    "Done": "완료",
    "Are you sure you want to delete this friend?": "정말로 이 친구를 삭제하시겠습니까?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니오",
    "Quiz Complete!": "퀴즈 완료!",
    "Don't forget to come back, friend!": "잊지 말고 돌아와, 친구야!",
    "Thank you!": "감사합니다!",
    "friends created out of 100": "100명의 친구 중 생성된 친구",
    "created friends and reached the limit": "친구가 생성되고 한도에 도달했습니다",
    "Friends": "친구들",
    "Update Friend Emotions": "친구 감정 업데이트",
    "Who will have the cutest baby between?": "누가 가장 귀여운 아기를 가질까요?",
    "Who is most likely to be a superhero?": "누가 슈퍼히어로가 될 가능성이 가장 높을까요?",
    "Who would make the best chef?": "누가 최고의 요리사가 될까요?",
    "Who is the funniest?": "누가 가장 재미있을까요?",
    "Who would survive a zombie apocalypse?": "누가 좀비 아포칼립스에서 살아남을까요?",
    "Who is the most likely to become a millionaire?": "누가 백만장자가 될 가능성이 가장 높을까요?",
    "Who is the best storyteller?": "누가 가장 훌륭한 이야기꾼일까요?",
    "Who would make the best reality TV star?": "누가 최고의 리얼리티 TV 스타가 될까요?",
    "Who has the most adventurous spirit?": "누가 가장 모험심이 강할까요?",
    "Who is the best at giving advice?": "누가 조언을 가장 잘할까요?",
    "Who would make the best travel blogger?": "누가 최고의 여행 블로거가 될까요?",
    "Who has the most contagious laugh?": "누가 가장 전염성 있는 웃음을 가지고 있을까요?",
    "Who is the most likely to start a successful business?": "누가 성공적인 사업을 시작할 가능성이 가장 높을까요?",
    "Who is the best dancer?": "누가 최고의 춤꾼일까요?",
    "Who has the best taste in music?": "누가 음악에 대한 최고의 취향을 가지고 있을까요?",
    "Who would win in a karaoke competition?": "누가 노래방 대회에서 이길까요?",
    "Who is the most likely to write a bestseller?": "누가 베스트셀러를 쓸 가능성이 가장 높을까요?",
    "Who would be the best at organizing a surprise party?": "누가 깜짝 파티를 가장 잘 조직할까요?",
    "Who is the most stylish?": "누가 가장 스타일리시할까요?",
    "Who has the best cooking skills?": "누가 최고의 요리 실력을 가지고 있을까요?",
    "Who would make the best movie director?": "누가 최고의 영화 감독이 될까요?",
    "Who is the most likely to run a marathon?": "누가 마라톤을 완주할 가능성이 가장 높을까요?",
    "Who has the most unique talent?": "누가 가장 독특한 재능을 가지고 있을까요?",
    "Who would be the best at solving a mystery?": "누가 미스터리를 가장 잘 해결할까요?",
    "Who is the most likely to volunteer for a good cause?": "누가 좋은 일에 자원봉사할 가능성이 가장 높을까요?",
    "🎵 waiting for you ... 🎵": "🎵 당신을 기다리고 있어요 ... 🎵",
    "Which friend is likely to miss you the most?": "어떤 친구가 당신을 가장 그리워할까요?",
    "Which friend loves you the most?": "어떤 친구가 당신을 가장 사랑하나요?",
    "Which friend hugs the most?": "어떤 친구가 가장 많이 안아주나요?",
    "Which friend has the best smile?": "어떤 친구가 가장 멋진 미소를 가지고 있나요?",
    "Which friend would you call first in an emergency?": "비상시 가장 먼저 전화할 친구는 누구인가요?",
    "Which friend makes you laugh the hardest?": "어떤 친구가 당신을 가장 많이 웃게 하나요?",
    "Which friend has the most interesting stories?": "어떤 친구가 가장 흥미로운 이야기를 가지고 있나요?",
    "Which friend is the most adventurous?": "어떤 친구가 가장 모험심이 강한가요?",
    "Which friend is the best cook?": "어떤 친구가 최고의 요리사인가요?",
    "Which friend is the most stylish?": "어떤 친구가 가장 스타일리시한가요?",
    "Which friend would you trust with your deepest secrets?": "가장 깊은 비밀을 믿고 맡길 친구는 누구인가요?",
    "Which friend is the most generous?": "어떤 친구가 가장 관대하나요?",
    "Which friend has the best advice?": "어떤 친구가 가장 좋은 조언을 해주나요?",
    "Which friend is the most creative?": "어떤 친구가 가장 창의적인가요?",
    "Which friend is the most likely to become famous?": "어떤 친구가 가장 유명해질 가능성이 있나요?",
    "Which friend would you want by your side on a deserted island?": "무인도에서 당신의 곁에 있고 싶은 친구는 누구인가요?",
    "Which friend is the best dancer?": "어떤 친구가 최고의 댄서인가요?",
    "Which friend has the best taste in music?": "어떤 친구가 가장 좋은 음악 취향을 가지고 있나요?",
    "Which friend is the most reliable?": "어떤 친구가 가장 신뢰할 수 있나요?",
    "Which friend is the best at keeping surprises?": "어떤 친구가 가장 놀라움을 잘 유지하나요?",
    "Which friend would make the best travel companion?": "어떤 친구가 최고의 여행 동반자가 될까요?",
    "Which friend has the funniest jokes?": "어떤 친구가 가장 재미있는 농담을 하나요?",
    "Which friend is the most tech-savvy?": "어떤 친구가 가장 기술에 능통한가요?",
    "Which friend would you want to be your partner in a game show?": "게임 쇼에서 당신의 파트너가 되길 원하는 친구는 누구인가요?",
    "Which friend has the most contagious laugh?": "어떤 친구가 가장 전염성 있는 웃음을 가지고 있나요?",
    "Home": "홈",
    "Songs": "곡",
    "Slideshows": "슬라이드쇼",
    "Diary": "일기",
    "Hold on we lost your magic": "잠시만 기다려주세요, 마법을 잃어버렸습니다",
    "Previous": "이전",
    "Skip": "건너뛰기",
    "OK": "확인",
    "Wikimagical": "위키마지컬",
    "Welcome Select one friend": "환영합니다, 친구를 한 명 선택하세요",
    "Add Photo instead": "대신 사진 추가",
    "Choose font.": "글꼴 선택.",
    "Arial": "에리얼",
    "Times New Roman": "타임스 뉴 로먼",
    "Verdana": "버다나",
    "Georgia": "조지아",
    "Courier New": "쿠리어 뉴",
    "Impact": "임팩트",
    "Comic Sans MS": "코믹 산스 MS",
    "Tahoma": "타호마",
    "Lucida Console": "루시다 콘솔",
    "Algerian": "알제리안",
    "Brush Script MT": "브러쉬 스크립트 MT",
    "Monotype Corsiva": "모노타입 코르시바",
    "Segoe Script": "세고 스크립트",
    "Gabriola": "가브리올라",
    "French Script MT": "프렌치 스크립트 MT",
    "Trebuchet MS": "트레뷰셋 MS",
    "Roboto": "로보토",
    "Open Sans": "오픈 산스",
    "Lato": "라토",
    "Oswald": "오스왈드",
    "Raleway": "랄웨이",
    "Montserrat": "몬세라트",
    "Poppins": "포핀스",
    "Playfair Display": "플레이페어 디스플레이",
    "Merriweather": "메리웨더",
    "Source Serif Pro": "소스 세리프 프로",
    "Lora": "로라",
    "Crimson Text": "크림슨 텍스트",
    "PT Serif": "PT 세리프",
    "Play": "플레이",
    "IBM Plex Serif": "IBM 플렉스 세리프",
    "We are glad,": "우리는 기쁩니다,",
    "You enjoyed our video made by you": "당신이 만든 비디오를 즐기셨습니다",
    "Disclaimer !!": "면책 조항 !!",
    "By downloading this video, please note that the audio has been removed to comply with copyright regulations.": "이 비디오를 다운로드하면 저작권 규정을 준수하기 위해 오디오가 제거되었음을 유의하세요.",
    "I agree": "동의합니다",
    "Download": "다운로드",
    "Hold on! Your video is in progress...": "잠시만 기다려주세요! 비디오가 진행 중입니다...",
    "Don't go away your video will be interrupted": "떠나지 마세요, 비디오가 중단됩니다",
    "Use your song": "당신의 노래 사용",
    "Add here": "여기에 추가",
    "Select": "선택",
    "Adiemus Enya.": "아디에무스 엔야.",
    "Akon ft Michael Jackson.": "아콘 ft 마이클 잭슨.",
    "Artists Of Then Now Forever coutry road.": "그때와 지금, 영원한 아티스트 - 컨트리 로드.",
    "Alan Walker Play": "알란 워커 - 플레이",
    "Christina Perri A Thousand Years.": "크리스티나 페리 - 천 년.",
    "Coldplay A Sky Full Of Stars Avicii Version.": "콜드플레이 - 스카이 풀 오브 스타즈 (아비치 버전).",
    "Céline Dion Ashes from Deadpool 2": "셀린 디온 - 데드풀 2의 재.",
    "Céline Dion How Does A Moment Last Forever.": "셀린 디온 - 순간이 어떻게 영원히 지속되나요.",
    "Céline Dion Thats The Way It Is": "셀린 디온 - 그것이 바로 그 방식입니다.",
    "Céline Dion To Love You More": "셀린 디온 - 당신을 더 사랑하기 위해.",
    "Dhivara Song Baahubali Telugu.": "디바라 - 바후발리 (텔루구어).",
    "Diviners Savannah ft Philly K.": "디바이너스 - 사바나 ft 필리 K.",
    "Don Omar Danza Kuduro": "돈 오마르 - 단자 쿠두로.",
    "Elektronomia Sky High.": "일렉트로노미아 - 스카이 하이.",
    "Enrique Iglesias Hero.": "엔리케 이글레시아스 - 히어로.",
    "Enya May It Be Instrumental.": "엔야 - 메이 잇 비 (악기 버전).",
    "Enya May It Be.": "엔야 - 메이 잇 비.",
    "Enya Only Time Instrumental": "엔야 - 온리 타임 (악기 버전).",
    "Enya Only Time": "엔야 - 온리 타임.",
    "Wild Child Instrumental.": "와일드 차일드 (악기 버전).",
    "Wild Child.": "와일드 차일드.",
    "Friendships.": "우정.",
    "Tera Yaar Hoon Main.": "테라 야르 후운 마인.",
    "Hans Zimmer Remember.": "한스 짐머 - 리멤버.",
    "Hans Zimmer Reunion Love Found Us.": "한스 짐머 - 재회, 사랑이 우리를 찾다.",
    "Hans Zimmer Spirit Stallion of the Cimarron Swimming.": "한스 짐머 - 스피릿 스탤리언 오브 더 시마론 (수영).",
    "Hans Zimmer Gladiator Now We Are Free.": "한스 짐머 - 글래디에이터 (이제 우리는 자유롭다).",
    "Hans Zimmer Time.": "한스 짐머 - 타임.",
    "Heart of Courage.": "용기의 심장.",
    "Your songs.": "당신의 노래.",
    "Add song to experience the magic.": "마법을 경험하기 위해 노래를 추가하세요.",
    "Your friends.": "당신의 친구들.",
    "Select one song and see the magic.": "하나의 노래를 선택하고 마법을 보세요.",
    "Click here first": "먼저 여기를 클릭하세요",
    "Magical Diary": "마법의 일기",
    "Memories Calendar": "기억의 달력",
    "Write a Memory": "기억을 작성하다",
    "Save Memory": "기억 저장",
    "Write your memory here...": "여기에 당신의 기억을 적으세요...",
    "My Memories": "나의 기억",
    "magical memories ▼": "마법의 기억 ▼",
    "Memories": "기억",
    "Show Song Selection": "노래 선택 보기",
    "Hold on, we are checking your memories": "잠시만 기다려 주세요. 당신의 기억을 확인하고 있습니다.",

    "Do you have any other names or aliases?": "다른 이름이나 별명이 있습니까?",
    "What is your gender?": "성별은 무엇입니까?",
    "Male": "남성",
    "Female": "여성",
    "What is your birth date?": "생년월일은 무엇입니까?",
    "What is your country of birth?": "출생국가는 어디입니까?",
    "Raised in a family of (siblings)?": "형제자매가 있는 가족에서 자랐습니까?",
    "What is your marital status?": "결혼 상태는 무엇입니까?",
    "Single": "미혼",
    "Married": "기혼",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "What is your favorite color?": "가장 좋아하는 색깔은 무엇입니까?",
    "What is your favorite book?": "가장 좋아하는 책은 무엇입니까?",
    "What is your profession?": "직업은 무엇입니까?",
    "What is your favorite number?": "가장 좋아하는 숫자는 무엇입니까?",
    "What is your hobby or favorite activity?": "취미나 가장 좋아하는 활동은 무엇입니까?",
    "What are your interests in your career?": "경력에서의 관심사는 무엇입니까?",
    "What is your belief or principle based on?": "당신의 신념이나 원칙은 무엇에 기반하고 있습니까?",
    "Christianity": "기독교",
    "Islam": "이슬람",
    "Hinduism": "힌두교",
    "Buddhism": "불교",
    "Judaism": "유대교",
    "Atheism": "무신론",
    "Daoism": "도교",
    "Other": "기타",
    "What is your source of inspiration?": "영감의 원천은 무엇입니까?",
    "What is your contribution or goal?": "당신의 기여 또는 목표는 무엇입니까?",
    "What is your significant achievement?": "중요한 성과는 무엇입니까?",
    "Who is your best friend?": "가장 친한 친구는 누구입니까?",
    "What are your top 3 friends?": "상위 3명의 친구는 누구입니까?",
    "What is your favorite movie?": "가장 좋아하는 영화는 무엇입니까?",
    "What is your favorite food?": "가장 좋아하는 음식은 무엇입니까?",
    "What is your dream vacation destination?": "꿈의 휴양지는 어디입니까?",
    "What is your favorite sport?": "가장 좋아하는 스포츠는 무엇입니까?",
    "How you feel about": "에 대해 어떻게 느끼나요",
    "🙂 Just a Friend 🙂": "🙂 그냥 친구 🙂",
    "is not found": "찾을 수 없습니다",
    "You can also type 'song theme'": "'노래 테마'를 입력할 수도 있습니다",
    "We hope you love magical Friend.": "마법의 친구를 좋아하길 바랍니다.",
    "This is a placeholder for description": "이것은 설명을 위한 자리 표시자입니다",
    "Hello, welcome to Magical friend!": "안녕하세요, 매지컬 프렌드에 오신 것을 환영합니다!",
    "Type your friend’s name for details.": "자세한 내용을 보려면 친구의 이름을 입력하세요.",
    "Type for song theme for magical experience.": "마법 같은 경험을 위해 노래 주제를 입력하세요.",
    "Feedback Form": "피드백 양식",
    "Email:": "이메일:",
    "Message (optional):": "메시지 (선택사항):",
    "Rating:": "평가:",
    "Submit Feedback": "피드백 제출",
    "There was a problem submitting your feedback.": "피드백 제출 중 문제가 발생했습니다.",
    "Feedback submitted successfully!": "피드백이 성공적으로 제출되었습니다!",
    "That word is...": "그 단어는...",
    "Reminders & Notifications": "알림 & 공지사항",
    "Upcoming events Calendar": "다가오는 이벤트 캘린더",
    "Set a Reminder.": "리마인더 설정.",
    "Enter your event...": "이벤트 입력...",
    "Select date.": "날짜 선택.",
    "Upcoming Reminders.": "다가오는 알림.",
    "What's on your mind": "무슨 생각을 하고 있나요",
    "Enter your title...": "제목 입력...",
    "Confirm": "확인",
    "Ok": "확인",
    "Check out the original song on YouTube!": "YouTube에서 원본 노래를 확인하세요!",
    "Visit YouTube": "YouTube 방문",
    "Create Friends": "친구 만들기",
    "Magical friend theme": "마법의 친구 테마",
    "Do you think you could try and (try and)": "한 번 시도해 보겠습니까? (시도해 보세요)",
    "Tell me what's got you hiding? (What's got you hiding?)": "무엇이 당신을 숨기게 만들었는지 말해 주세요 (무엇이 숨기게 만들었나요?)",
    "What's all on your mind when you can't sleep": "잠을 못 잘 때 무엇을 생각하나요",
    "I can see that you're holding (you're holding)": "당신이 참는 것을 볼 수 있습니다 (당신이 참는)",
    "Holding back and not showing (not showing)": "참고 보여주지 않기 (보여주지 않기)",
    "What's all on your mind when you're with me": "나와 함께 있을 때 무엇을 생각하나요",
    "I just wanna tell you now (tell you now)": "지금 당신에게 말하고 싶어요 (지금 말하고 싶어요)",
    "I would never let you down (let you down)": "당신을 실망시키지 않을 거예요 (실망시키지 않을 거예요)",
    "If you feel like you're falling to the ground (falling to the ground)": "당신이 땅에 떨어지는 것처럼 느껴지면 (땅에 떨어지는 것처럼)",
    "You don't wanna take that chance (take that chance)": "그 기회를 잡고 싶지 않죠 (그 기회를 잡으세요)",
    "Thinkin' I won't understand (understand)": "내가 이해하지 못할 거라고 생각하죠 (이해하다)",
    "But honestly, I promise you I can (promise you I can)": "하지만 솔직히, 내가 할 수 있다고 약속해요 (내가 할 수 있다고 약속해요)",
    "Take my hand": "내 손을 잡아",
    "Believe me when I say": "내가 말할 때 믿어 주세요",
    "I'm here for you always (here for you always)": "나는 항상 당신을 위해 여기 있어요 (항상 당신을 위해 여기 있어요)",
    "And everything could change": "그리고 모든 것이 변할 수 있어요",
    "But one thing stays the same": "하지만 한 가지는 변하지 않아요",
    "I'm here for you always": "나는 항상 당신을 위해 여기 있어요",
    "Hear the waves of the ocean": "바다의 파도를 들어 보세요",
    "They will never stop flowing": "그들은 결코 흐름을 멈추지 않을 거예요",
    "I just wanna say": "그냥 말하고 싶어요",
    "Sovern - always": "Sovern - 항상",
    "It helps when you feel uncertainty": "불확실함을 느낄 때 도움이 돼요",
    "Iggy Azalea Quavo Savior Instrumental": "Iggy Azalea Quavo 구세주 기악곡",
    "Iggy Azalea Quavo Savior": "Iggy Azalea Quavo 구세주",
    "Janji Heroes Tonight": "Janji 오늘 밤 영웅들",
    "Jim Yosef Anna Yvette Linked House": "Jim Yosef Anna Yvette 연결된 하우스",
    "Jim Yosef Firefly Progressive House": "Jim Yosef 반딧불이 프로그레시브 하우스",
    "Jim Yosef Let You Go": "Jim Yosef 너를 보내줄게",
    "Jim Yosef Link House": "Jim Yosef 링크 하우스",
    "Julius Dreisig Zeus X Crona Invisible": "Julius Dreisig Zeus X Crona 보이지 않는",
    "Alan Walker Play Instrumental": "Alan Walker 연주 기악곡",
    "Katy Perry Unconditionally": "Katy Perry 조건 없이",
    "Kelly Clarkson Stronger": "Kelly Clarkson 더 강하게",
    "Lat Lag Gayee": "Lat Lag Gayee",
    "Leja Re Dhvani Bhanushali": "Leja Re Dhvani Bhanushali",
    "Maroon 5 Memories": "Maroon 5 추억",
    "Leona Lewis Better in Time": "Leona Lewis 시간이 지날수록 더 나아짐",
    "Lost Sky Fearless": "Lost Sky 두려움 없는",
    "Michael Jackson Hold My Hand Instrumental": "Michael Jackson 내 손을 잡아 기악곡",
    "Michael Learns To Rock Someday": "Michael Learns To Rock 언젠가",
    "Miles Away Bring Me Back": "Miles Away 나를 돌려줘",
    "Miles Away Bring Me Back Instrumental": "Miles Away 나를 돌려줘 기악곡",
    "Most Epic Music Ever": "지금까지 가장 서사적인 음악",
    "One Direction Story of My Life": "One Direction 내 인생 이야기",
    "Pachelbel Canon In D Major": "Pachelbel 캐논 D 장조",
    "P!nk Try": "P!nk 시도해봐",
    "Queen I Want to Break Free": "Queen 나는 자유를 원해",
    "Wild Child": "야생의 아이"





}


